原來今日係國際男人節

應該要點慶祝先好

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

打飛機

原來有d咁嘅野....

1119
濕一濕9 慶祝先

仲洗講 當然係做愛做既事

打老婆